品尝韩国包饭
=============



.. author:: default
.. categories:: Diary
.. tags:: 吃
.. comments::

下午折腾点东西，没搞出来，心情极坏，想晚上出去吃补补心情。正好下楼碰见我前上铺杰，正好他也准备去吃饭。我索性叫上他出去吃，去了韩国包饭餐馆。一开门老板就来了句韩语你好，我们尴尬地回了句汉语你好。然后老板递来菜单，一看，满眼韩文，还好，有汉语解释。从前到后、从后到前翻了几遍，最后点了烧牛肉包饭。

时间不长，菜上来了。一大盘烧牛肉，许多碟凉菜，还有一大盘生菜，差点忘了还有两碗米饭。之前没吃过韩国包饭，所以不会吃。大概研究了一下，用生菜包各种食材，塞进嘴里，剩下的就是猛劲地嚼，满口汁液，浓郁奇妙，味蕾充分享受了一把。我吃得津津有味。而杰有些不习惯，乖乖地采取传统的方法——盖浇饭吃法……

吃到最后，虽然吃得很嗨，但仍心存一丝疑虑。向老板求证，他生动形象地做手势告诉我吃法就是这样。这才定下心来：）

貌似杰没吃饱，出了餐馆买了十串羊肉串，并点了两瓶威海卫啤酒。

今晚我算是吃撑了。心情恢复满槽。明天继续奋斗～
